男女之間點解咁難有純友誼?

一直都唔明點解男同女之間咁難有純友誼
首先講下我自己，我係一個鐘意同人講野好易同人傾得埋既人（無論男女），性格方面都唔小氣，好小會嬲，唔會話諸多要求個啲女仔，簡單講句就係比較男仔性格啦

曾經有幾個男性朋友，brotherhood個啲，一齊打機吹水講下心事咁，互相串大家。自問真係對個幾多男仔無感覺，因為覺得異性都可以做到好朋友，但其實真係好難。
問過身邊既人佢地都話基本上男同女係唔會有純友誼，一定有一方係存在好感，想發展。

佢地同你告白嘅時候，個下真係覺得好嘔心。因為一直以來你當佢地係好朋友，你都認為佢地咁諗嘅時候，但原來唔係，佢地一路都存在第二種意思同你相處。個下覺得好失望，因為你同呢個異性朋友相處玩並唔係想發展，而真係當佢朋友。

之後都無再同個幾個男仔接觸聯絡，我覺得段關係變左質，自己都唔識得點樣同一啲對你有好感而你又無好感嘅人相處，會覺得好彆扭。

最經典嘅一件事就係離開咗中學讀其他課程嘅時候識咗一班男仔，而其中一個我地會經常打機，接近係晚晚都會一齊打機吹水，自自然然變得好熟絡。但有一日出街佢竟然告白，事後又提出性要求。嘩，真係覺得全世界嘅人都好假。

其實係咪男性角度上覺得女性係永遠都唔會做到佢地嘅好朋友，定係相處一段時間關係一定會變質？

Sorry for 1999
想各位巴絲一齊討論下

曲線讚自己有味力

有咩問題

純討論咋，依家真係搵一個真心異性朋友都無

即係你覺得男同女係唔會有純友誼？

因為男人有J
女人有閪

根本就你由頭到尾都搞錯左

無人想同你純友誼
佢地從來都係想拍拖

岩傾玩得埋又可以交心
佢地會期望有再進一步, 好合理

曾經相信有純友誼，不過其中一方一定有諗過進一步發展
之前有異性friend表白真係好嬲，覺得佢利用咗依段關係同我對佢既信任

你咁講即係一世都唔洗期待會有傾得埋異性朋友

對方柒咪做到朋友囉

男男都唔得啦

我同你應該同一類人
表白果一刻 真係好失望好失望
好似冇咗個可以信賴嘅人咁

完po

對方柒炸
對方對你都唔係純友誼
冇得完po

咁我又無wo
同個女仔fd四年都無愛意
都係朋友個種
佢有男朋友
我都有女朋友

我有幾個異性朋友 關係純到乜咁
但都有啲人下下都想拍拖 成日想乘虛而入
睇遇到咩人

絲打原來你明 尤奇係識左幾年個啲同你告白真係嚇到咩都諗唔到，會覺得自己好on9，得你一個以為對方都當你好朋友，成段關係變哂質

能成為密友大概總帶着愛

能成為密友大概總帶著愛
你係咪有啲野做多左
搞到人地以為會得咪呀

你咁講女女，男男都唔可以做朋友啦，唔可以sheshehehe嫁咩

男仔性格可以做到啲咩

不過我都有好幾個純友誼既異性朋友

好羨慕

試過比同性fd 表白
exactly 係呢種感覺
我當你朋友但你用另一種目的接近我

通常都係男性會係變質個個..

可能都會搵到既
睇緣份啦

我都有好多異性朋友成日搵我傾計

但唔知佢地有無意圖呢，btw女性有意圖好易睇得出

可能你做多左野
我同佢唔會成日傾計但有咩事都會幫大家

咁又唔會，我同幾個女仔識左十幾年，由小學friend 到現在大家都差不多大學畢業，各自都有男女朋友，而且都會互相介紹

其實之後係唔會做到朋友，男女都難，可況男男
最後會對唔想識其他人，對唔知佢地真心想識定有意圖

你可以將性同愛分開嘅話
就會發現其實唔難

鬼叫你唔拍拖乜

咁啱姐
有時候都會係無
巧合地咁人地鍾意你而你唔係姐
人地都會有單純朋友 單純性朋友

呢個咪男睇女 同女睇男既分別

我要分男性有無意思都好易

On9

男對女無純友誼
女對男有純友誼

有乜無唔開心？天性黎

搵得到純異性朋友係你執到，搵唔到都唔使嬲

有個男仔frd同我講佢有個女性朋友係熟既，各自各都有男女朋友，但佢同我講真算同個個女性朋友係frd都唔係純友誼，佢話都會抽下水咁，始終男性咸濕喎
聽完更加覺得男性角度上係唔會有女性朋友呢個term，只會得女性同朋友

身為男仔，我可以同你講一定無可能。
男仔根本係對每個女人都可以有興趣既，
你唯一可以做既就係保持距離，
如果距離近架話根本就係俾個signal男仔你唔抗距佢，
當然你話自己欣怡魯芬咁就無野好講啦

我同現任女朋友拍左4個月拖，
但我有一個識左6年既好姊妹，中學校花果種女仔，佢兩任男朋友都係我介紹比佢
有一個識左7年，中學班花，住我附近每個星期都約我食譚仔，因為我鍾意食
另外兩個識左4年，係HD year 1識，兩個去親食飯一定叫埋我去。

以上4個女仔我視之為屋企人，係我既好姐姐同好妹妹，佢地全部4個既屋企人都識我，我依幾年既女朋友佢地全部見過約過一齊食飯

大家經歷好多，我心𥚃從冇對佢地動過情，去旅行一齊訓同一張床都冇任何野發生 心無雜念，分得清楚大家既關係就冇可能會動情

根本比個閪我屌我都唔會屌 諗起都想嘔，正如你唔會同你老母扑野一樣

因為能成為密友大概總帶著愛

真係唔好再ff可以搵到異性朋友

人地表白都要好大勇氣
人地本身係鍾意你就梗係同你由朋友開始做起㗎啦
咩叫利用咗段關係
關係雖然係兩個人共有嘅
但係大家感受到嘅嘢可以好唔同
你無意思嘅 你咪拒絕佢
但係你唔應該覺得人地另有目的
因為人地可能由一開始個目的就係想追你
你覺唔覺得自己好自私
要個鍾意你嘅人做你一世朋友
你想要個朋友就得
人地想要個伴侶就唔得
人地又唔係逼你應承佢
只係表明心蹟就要俾你屌
痴撚線

你諗下女仔同女仔做朋友嘅模式
女性嘅同性交流本身都係以情感交流為主
男人老狗唔係想同你進一步發展，點會想要女性朋友嗰種交流模式

不過我又真係有純友誼嘅男性朋友，應該係樣嘅問題

你接觸一個人就分左個個人係邊種？
A 只可做朋友
B只可做情人
？
你自己唔想做情人
就唔比人有咁既感覺

咁唔該你 唔好鐘意人
因鷹人地都可能只是歸類你為朋友 非情人種類

唔同拍左拖就會有異性真心朋友既

咁你以後唔好搵異性朋友 純傾計/相處點解搵女仔唔得呢?
又要搵又要屌

宜家情況似係你童話化咗呢個世界多啲
首先人同人之間向來係有來有往 有利則來 無利則去
其次 男同女嘅性質係大不同 你以為你中意打機 你就可以當自己係半個男仔 就可以bro黎bro去？
男女間純友誼唔係話無 不過只限於一個情況 就係男方樣貌一般 女方其貌不揚 任何一方外表過於姣好 都一定唔會有純友誼

個男仔on9咪無可能純友誼，個男仔正常人頭腦清醒咪可以有

同意你最後一句

咁好多男仔以為個女仔對佢好少少就即刻有好感或者鐘意左人 但事實人地只係對朋友係好好姐
不過男仔就算知呢個道理 都好難唔會諗歪
我都中個幾次招

同女仔相處黎黎去去都係化妝，加上又易發脾氣又唔玩得，咁都會想搵個異性朋友岩玩啲

個問題係咪出於
樓主個問題問錯左?

首先
相信大家都同意溝女/仔
好多時候都係朋友開始
至少我係啦
所以由此可知
同你做朋友既人
當中會有想溝你既，亦都有想淨係做朋友既
但係
想溝你既好多時都唔會一開始講明
所以就會構成樓主面對既困難/不滿

即係話
男女之間係可以有純友誼
但係都會有人借友誼之便去溝女/仔

所以
樓主個問題應該係問
如何可以正確分辦佢係想溝你
定淨係做朋友

多謝你，我唔會再過份追求喇，因為真無無可能既事

G

我當佢男咁看待
咪做到純友誼
就算一齊去旅行 訓埋同一間房
都唔會有咩感覺

Exactly 係我想問既野，多謝你

講得好中
樓豬睇下呢個留言啦
然後反省下點解要全個世界既男仔都要有你呢種想法

咁大地都係問下你可唔可以發展下

唔岩咪算囉

利申同個best friend 表過白但衰左

其實似係你畀錯singal人地囉

唔難 睇下你分唔分得岀

點會無？我有

女人真係好煩
咩一見鐘意一開始擺明追你就覺得人噁心狗公
由朋友開始做起又覺得人地利用段關係

其實未必，都係睇邊個覺得有feel嘅啫 我有個識咗好耐嘅frd性格好好keep到宜家，但大家都唔係對方杯茶

我明佢講咩，都認同佢講法，只係係到諗會唔會男女之間有純友誼，因為仲未遇到

你想要個朋友就得
人地想要個伴侶就唔得
不能同意更多

冇撚就唔好扮男仔

好嘔心

太細個未成熟既男仔基本上見一個鍾意一個/有好感
好難有純友誼
關鍵係佢地未能「分清」朋友/好朋友/有好感/愛最少4個階段。
拍拖多d / 深交多d 女性朋友，通常相處與互動，自然慢慢可以分清上面4個階段。
有d人好快分到，有d人永遠分唔到。有時遇到d有好感，唔一齊又好可惜，性格好啱好熟一定係好朋友既情況最難分。
分唔分到好睇對象，科學來講，如果你好樣衰佢無可能有好感，但性格好好好夾好吸引又一定會超越普通朋友，會做到純友誼既好朋友。

都係啲女衰，同佢講句嘢，就以為人哋想溝佢

男人諗錯係好正啊 不過佢地選擇左咁對你 係佢地既選擇 冇人叫佢地諗歪

屌你老母 可唔可以唔好拎中學雞啲野入連登
Sor乜尻ry 1999

又變gay post

追唔到個啲咪叫朋友囉

屌你老母

想溝你就叫有企圖，利用？邊個定義咖？先唔講你話人地利用你信任到底咩意思，照你咁講，你想同人純友誼唔算有企圖？姐係有好感就唔可以同你做朋友，你啲思維真係無得頂。

咩叫利用左呢段關係
做伴侶唔可以由朋友開始？

男人有得揀都唔會同女人太friend
最多都只係好朋友
再多就一定係有d嘢
反而女人真係可以當男人係best friend而又唔會覺得對方有企圖

咁係你個frd痴線啫，有男朋友都搞人地 男仔咸濕還咸濕，但唔可以用依樣做藉口囉，咁大個人會唔識分條介線喺邊度咩

建議樓主睇下＂When Harry met Sally"

我好少男性朋友 但每個都係純友誼
只要你相處時透露到佢唔會係你考慮既對象
肯留低既都係純友誼
個人認為

好的

謝建議

男人無論對男定對女都唔會有純友誼
係男人既天性

鍾意既女仔就好似樓主咁 好撚多異性friend 我都應該俾佢friend zone左 所以都唔敢去追人

男人係咁架啦
你做女仔 有需要俾確實信號男仔
等人地唔好諗太多

都唔明
純乜野友誼既
你都要對人有好感先做朋友啦

你可能覺得自己好無辜
但我話俾你聽 發生多次既事就唔係偶然
你一定係俾錯信號

我有呀 仲會傾下淫野但佢係台灣人
大家都清楚只係朋友 有底線 我諗係你問題

可以都係本身傾得埋 無其他目的嫁
正如同異性朋友傾得埋
但同時間 做情人好多時都係由傾得埋開始做起
咁對方同你 傾得埋 好自然(/有可能就)會想進一步做情人
有錯咩...?

lm

多數會想將朋友轉變做女朋友
個女既性格都應該ok但樣係唔多掂個隻
因為如果正既一開波就想溝 而唔會等到做朋友之後先有另一種想法

點解人地告白一定係嘔心，一定係失望？
究竟人地嘅愛值得啲咩？畀你一講變成垃圾。
告白失敗咗，你嘅反應直接影響到兩個人之後嘅關係，大把人失敗咗都繼續做朋友，畀人fd zone仲要一副厭惡嘅表情，邊有人繼續做朋友？

生物一生最大任務係繁殖（交配），花又好草又好畜生又好人又好，呢啲係天性黎，所以人一定為左發展為前題，冇咩嘔唔嘔心

巴打冇錯，相反人地點知你諗乜，個個都好似你咁呢個世界仲邊有愛情，邊有人可以成功發展成情侶

發展 就係由朋友發展為情侶

間唔中上下床算唔算?
我地大家都有男女朋友

樓主有冇拍過拖??
你個男朋友唔係由朋友關係變成架咩

咁有冇人知
我講到明有女朋友好愛我條女
佢又照樣表白 又話冇權阻止佢鐘意我
仲話會繼續鐘意我一直等
依d人乜撚野心態呀？

自high
屌啦我有朋友 係ig寫咩埋祝福我同我另一半 見到你地幸福就開心
轉頭就同人講話鐘意我 假撚到

所以真心唔係好鍾意女朋友同成班男仔fd打機
通常都奶野
你冇野姐 你點知人地有冇野

見佢對我d朋友唔錯
先諗住係好人嚟可以做到好朋友
點知咁撚閪

嗰啲真心嘔心
自己睇就痴情，人地睇就痴線

loli你係咪睇緊呢個post

我囉 因為我矮肥7窮 覺得冇女會鍾意我
所以同親女做fd都唔會ff 太多 當佢地係兄弟咁相處

除非佢地主動溝我 如果唔係都幾難會心動

一早知佢唔係鐘意我 但我都係鐘意佢 然後有日後佢知道左我鐘意佢，但佢無介意，仲話可以係好朋友，然後我都係極唔開心，相處唔到落去所以無見面，然後佢問我點解唔可以繼續做朋友。話無左個朋友會唔開心。
咁點計？ 點解唔係佢離開？迫到我離開

其實做到男女朋友關係
我覺得點都會由朋友關係開始先
了解深入左 對對方有好感都唔出奇啊
樓豬既意思就係一識異性朋友就要係情侶
同你做到朋友再表白就代表有企圖
結論係 樓豬係臭G

呢d女人好西煩
你擺明想食佢 佢又知道哂 唔比你食 但又要係你面前盪黎盪去 到你走人 佢又捉你返黎繼續盪

因為男男之間都冇

Pm-ed
我唔會架 一開始擺明想放look鳩入你個西到

你唔會有寄望落差

1999你老母

老老實實你又唔知佢地點諗 又冇比signal 表示你同佢地冇可能發展 咁佢地想發展好正常姐大佬 你又要單方面將對方擅自定型 跟著又擅自失望 做咩姐

一係你話我知點分愛情同friendzone
我作為一個男仔 我會睇女仔俾咩signal
例如同你好啱傾 你會成日痴埋我度 無啦啦會關心我呢d
咁你冇講清楚既時候 我理解到ge就梗係你都有意思發展

但係原來係樓主眼中呢d行為只係代表兩個人係"異性好朋友"
然後表完白就變左利用段友誼
其實你作為一個女仔 明示暗示都應該講明係friendzone先 如果唔係人地覺得想發展係好正常

男仔性功能無問題既話
而你又唔係豬西 = 無可能有純友誼
上面個班撚樣男話自己有女仔純友誼fd既
一係佢性無能, 一係gay, 一係性冷感, 一係女仔唔岩佢審美觀, 一係扮曬野
就算男仔行動上真係純友誼, 內心一定成日有性幻想
無其他可能, 都唔好有任何幻想有特例
你打開雙腿, 你估你個D所謂男性朋友會點

除非一黎就已經睇中想追又一直扮唔係
否則做左朋友一排／幾年再有感覺既點解要嬲

最尾個句好同意
事實就係當你訓係張床度腿張開 有幾多個你心目中既bro係會揀幫你cum返好張被

會, 如果佢岩岩打左3次飛機

有好多女仔都覺得異性友誼真係可以同性咁 拖住/kiu住對方周圍走/叫對方揹住你影相
事實就係呢d行為根本就會俾到錯覺對方而自己不自知 最後又怪對方表白破壞左段關係 但係又會覺得自己個d行為無問題

純友誼就無可能架啦
朋友就OK
但你唔想有你所講既"背叛"
就唔好太close啦, 無辦法之下都要明確表示只當佢係FD
將來都唔會有機會做男女朋友
咁個男仔就明架啦
你會發覺佢會搵少左你好多, 無體貼好多, 無秒回, 無免費苦力

你地班女人未做過男人撚知咩
根本唔係心理上同社交層面既問題
係生理結構上既問題
你生到豬西咁既樣或者你係佢眼中係豬西咁既樣咪有可能囉

如果兩邊都好純嘅話應該可以

大前題係大家有共識咪得
我個幾個異性朋友都係咁

屌樓主開呢個po都係想講自己好有魅力姐
有人向自己表白開心到傻啦, 扮咩野
只係你唔想同人發展姐
女人最清楚女人諗乜

屌笑左
咁都話人假
唔通叫你地散咩

男女之間唔需要純友誼 但需要超友誼 咁當然唔係人人都做到啦 總有啲人唔鐘意 我就尋求fwb多過純友誼 fwb都可以係一個知己 試過有就明

Gay嘅咪得

其實有，大家係單身，接受到共用杯，唔介意上我屋企得一男一女吹水飲野。但我完全凈係當佢朋友，不過中間有啲特別既經歷先可以咁，所以都幾珍惜下。

其實唔係個個為其他目的先同女仔做朋友
我開頭都係當識多個朋友
係開始認識多咗，先愈嚟愈覺得個女仔好好
先產生愛意呢樣嘢
想成為佢最重要，最關心嘅人
所以唔好覺得個個識你都係有目的
產唔產生愛意都唔係個男仔控制到
利申：無膽表白嘅on9仔

sheshe表示明 雖然應該無咁嚴重
btw我覺得無咁多係唔知
應該有啲係enjoy整到人心有戚戚然

又可以呢埋喺「當你係fd ja ma」嘅理由後面
惡作劇lo
唯有睇開啲 無咩做到

世人係咁㗎啦 就算係一個結左婚嘅男人同一個結左婚嘅女人 話係純友誼成日一齊做d乜 其他人都會覺得有問題

更何況男仔想識女仔會冇目的 除非係條女太樣衰

ON9,你都冇比一個SIGNAL佢地 (一定冇可能一齊)
人地咪以為有機囉

明未

其實根本係你自己一開波無同人講清楚
咩無純友誼
講到自己咁特別

紅顏知己，紅著紅著便黃了
藍顏知己，藍著藍著便綠了

其實有...我同啲男仔fd全部分得好開，做得朋友唔會有野。

我覺得男女可以有純友誼喎 有個fd佢有女朋友，但照可以傾心事，覺得冇咩野，有時有啲意見聽異性好過聽同性，異性諗法同角度都會唔同
利申:藍絲

有嫁，不過我係男，個女大我8年
真係無feel
你同年樣唔差既同你玩都係想媾你姐
話咩利用關係
不如話你利用朋友關係收兵
人地對你無意思鬼會同你想玩

除非年紀差距太大
如果唔係根本好難有

分享下點有

我男朋友都好多女性朋友
但好肯定係純友誼
之前鍾意佢個d都冇聯絡lu
不過佢係男性女性朋友都多

反而女仔keep異性朋友好難
通常對方都係想進一步先同你friend
所以我一個會聯絡既異性朋友都冇

你搵個gay就得

呵呵

兩部電話
講完

兩個人是但有個樣衰/毒/醜啲就純架啦，越衰/毒/醜越純。

真係呵呵

要兩者都冇興趣先會有純友誼

我自己都有鍾意人，知自己唔過界就得啦 唔係咩？ 男女真係唔可以有純友誼咩？

對方有另一半咪做到純友誼囉

食唔落咪做朋友

無可能
你係咪豬排先
有時唔一定要扑野
一齊行下街,食野睇戲都滿足, 有得抽下水當然更好啦
至於你話純友誼
心理上係無可能
行為上就可能
佢一定係對你有興趣
可能係鐘意你又想扑野, 又或者純粹想扑野
無唔關性事既選項
我唔知佢定力如何啦
男人一定會有衝動
定力決定男人好壞 你試下比暗示佢 想發展做sp呀

I know that feel
可惜佢只當我係朋友

豬排未算掛都有人追
佢成日抽我水，串下我，不過食飯就一大班，所以我覺得好正常，同埋自問冇比任何signal佢，佢又知我有鍾意人，所以我覺得係純友誼。我們兩個都有共識當大家係朋友 有講過呢個話題。
我諗純友誼係睇人架姐，你咁啱遇到個大家啱傾，咁咪做朋友。
有啲人真係可以分得好開，愛情同朋友。
我覺得我做到

因為同你表白個個唔係靚仔 完

我都相信係有，但係可遇不可求

自已曾經有兩個同年又幾close既異性朋友，平日會單獨出行街、食飯、睇戲、行山、跑步等等，大時大節又會同大家去行下見下面，平時會搭住佢膊頭行，佢又會q下手行

但大家討論過，都覺得係因為價值觀好相近又肯互相信任，先將大家帶到咁近，亦知道大家根本無可能有進一步關係
所以大家一直都有各自搵男女朋友，然後教下大家溝仔溝女咁

最後自己女朋友問題而同佢地斷左來往，而家已經keep唔返

俗語有話 法官大人

咁你想點撚樣

好大感受bor bro

無呀 乜都無發生過呀
理性分析咋
真係無呀

根本旁人睇就唔可能有純友誼
係d女人當局以為可以
又唔比signal撚知你點諗咩

其實如果真係咁夾點解無可能進一步？

Louis ck

我自己覺得讀書嗰陣未必有
出左嚟做嘢就要有
出嚟做嘢好多同事都有穩定伴侶
真係未必會下下諗住媾你
但都可以做下朋友咁
讀緊書既後生仔感情比較快嚟快去成日搵新機會同人發展

係囉，點解咁難 點解偏偏係鍾意佢，但我知佢只當我係好朋友

咪玩啦,係咪純友誼,正常思想一早就分到.
同樣的事,如純友誼,男性女性朋友對你應該都一樣.就分到係咪純友誼.
而唔係拎左著數有兵有人照顧住.到人表白又話人恐怖時先發覺.

越樣衰越純

咁你想點？第一日識你就表白？

收兵就收兵啦 吊你老母
扮撚晒野

最FD個位朋友就係異性,有咩想問?
雖則歌仔有唱"能成為密友,大概總帶著愛"
但我地又真係無呢回事
日日都wtsapp到手動置頂咁濟
上至人生哲學下至日常無聊吹水八卦乜都傾
但有時會問番我轉頭"你真係對我無好感"(佢正正就係驚你講既呢樣野)
但我好有決斷答佢"無"
至於GAY/LES呢個話題都有問過(針對我穿著十分unisex)呢點
簡單一句"你咪上黎開我電腦"大家都有共鳴大笑

其實唔多唔少都會feel到嘅 例如咁多異性對你特別好...
你一直當佢朋友嘅人突然同你表白 個下真係覺得嘔心
不過之後永遠做唔到friend 佢都唔好意思搵翻你

真係好難有紅顏知己
行得埋d 又話flirt 佢, 想食佢
又話冒住俾女朋友嬲既危險去接近佢, 肯定有嘢
另一邊女朋友又真係佔有欲好強,
無佔有欲就已經等於放棄段感情

痴撚線，無拎過人著數，唔係全世界都鐘意收兵r著數嫁，我有我尊嚴，唔該積下口德

係女就收兵？你有病？你估個個都追手袋追名牌，鐘意unun腳就有錢洗嫁？定係你做左人隻兵要發洩，唔係個個女都係cheap雞囉on9

女人真係特別麻鳩煩
同你唔熟話鍾意你既話又話男人膚淺
同你熟左 做左fd 先同你表白又話人利用段關係
都on99

最好嘅朋友係異性，識左十幾年，佢結婚果陣我包起三圍枱，朋友間相處冷暖自知，只要係知音人，男男女女都可以維持長久友誼～

痴撚線，你對人無意思都算，做乜要話人好假，好嘔心
不論人地係一開始就懷住想追你既心態同你做fd先，定真係日久生情
咁人係有情感既動物，人地對你呢個異性動左情好正常不過，完全係人之常情，又唔係對同性動情or直接老強你
人地表達自己既感情/愛意姐，唔受咪唔受囉，屌你屎忽無啦啦咁話人
咁呢個世界唔洗拍拖唔洗有情侶啦，唔通個個一開波第一眼就互相一見鍾情，即秒乜都唔洗講唔洗相處過就做情侶咩？
絕大部份都係做朋友先啦，再慢慢傾計相處，有好感，曖昧，一齊
你而家又屌鳩人做朋友做乜要中意你，哇大佬當人地係冷冰冰既機器咩，產生感情都唔撚得既

btw可以好肯定咁答你，男女係會有純友誼，當雙方都對對方毫無興趣，提唔起勁，完全唔係自己杯茶既時候
其實基本上你生活圈子中大把呢d人架
但問題係你毫無興趣既時候一般來講係直情唔會主動同一個咁既異性做朋友囉，因為朋友來講，一般同性岩口型岩玩好多
除非機緣巧合下你要同條友有好多接觸機會(例如同班同組同學，打機team人)跟住發現同個條友都岩傾岩玩喎，呢個時候就產生出純友誼 恭喜晒
所以點解你覺得無純友誼？好簡單，因為你對人毫無興趣，定位人地做永遠純粹的普通朋友姐
但只要其中一方唔係咁諗就出事，就係人地對你有興趣丫嗎
咁人地中意你，俾你拒絕已經好痛苦，可以留番d餘地，令人好受d，唔洗咁盡又話人假又成既…

痴撚線,純友誼點會隨傳隨到管接管送.一call即覆.
樣樣投你所好.叫幫手就即做,樣樣就撚晒你.目的搏你好感咋.純友誼咁架咩
有冇女性朋友係咁對你呀?

跟住仲要畀人話收兵

請問你係邊一個位見到隨傳隨到管接管送？

咁有冇同性朋友,對你係用呢d男仔既同樣態度,同樣咁順你意在意你既野方式相處?
討論緊純友誼同有目的既分別.你要詳細一個個行為單一去講.
咁當然只有你知.亦同時變得唔係討論.係你個人發表.

傻西 你估d男人真係想同你做朋友咩 想屌你渣 男人同女人熟 好多時都係因為想屌對方

岩

做到朋友只因其中一方唔夠吸引/有自知之明

咁我一定係例外
我有幾個女性朋友 交情一定唔及班好兄弟 但相處一定係純友誼 姐係佢哋嗲聲嗲氣 我又唔會諗多果隻

樓主話難嘅原因 應該係你太有魅力 or 你嘅相處模式比錯暗示人哋可以發展
例如你同對方表示可以同你單獨.....
Or 你係惟一......

我係有好多個女性朋友
但我前後總共對三個本身係朋友既女仔動過情
我本身慢熱，好撚慢果隻
果三個女仔都係相處耐我先發現我鍾意人
呢三個女仔都知我鍾意佢
頭兩個我本身唔想同佢有發展，我知我鍾意佢但我只係想 keep 朋友關係
第一個知道左後關係差過幾年，之後到有次有 fd 結婚後見返佢先正常返

第二個都係差唔多，果個人係我暫時心入面最大位置既人。佢知道我鍾意佢之後直頭冇來往一段時間，因為佢結左婚，而佢其實都鍾意我。我地冇發生過甜野 之段大約半年後有返聯絡，都有出過黎。佢甚至同佢老公離左婚但我地都冇一齊過。

第三個係識左四年，佢兩年前知我鍾意佢但佢冇話討厭我之類，都久唔久會約出黎見吓

第二個女仔既事係令我知道原來兩人交往，即使本身設下點樣既前題，如果雙方都覺得對方好正件事一定會失控（佢講過我齊哂佢細個時幻想既男神特徵）而佢就真 · 女神黎

但我想講既係有D人真係好慢熱，又或者唔係因為你做左D 咩而令人誤會，可能只係認識得越深先會發現你更多令佢鍾意既特質。果D人未必係有好有機心或者可以乜嘢利用左個友誼之類咁負面

我覺得有既 但始終異性有種吸引力喺度
對得多對得耐或多或少有d 好感既
所以最實際既方法就係唔好對咁多 咁密 但唔見得見得少代表唔可以傾得深
咁自然有純友誼
不過係難 異性最初識既時候 一定係靠好感維繫 點樣過渡到純友誼係考驗黎

如果對方無「搵少左你好多, 無體貼好多, 無秒回, 無免費苦力」
其實個女仔會點睇

呢個post令我更加堅定
只要睇住佢搵到個好歸宿就夠

煩膠 狗公 死纏爛打 無撚用 阻住地球轉
不識自量 唔識同人相處 逼人畫公仔畫出腸
痢蝦蟆想食天鵝肉 自作多情 唔通人情世故

咁上下啦

第一
憑咩覺得自己咁特別
呢個世界咁多了解自己既同性朋友唔搵
係要搵你一個做朋友？ 真係當你性格特別好？

第二
就算係純友誼 其實人與人之間無何行為都係有目的架啦
可以係快樂 可以係慰藉 可以係想受肯定搵到自己既位國
咁呢d 係咪又嘔心？

其實冇野係一成不變 可以係友情變愛情再變友情
甚至消失不見 , 如果你真係純友誼 都想對方好
要求對方一成不變呢d 先係自私同幼稚

I mean無表過白
但女方表明應該無咩可能一齊
但個男仔仍然係對個女仔好好偏體貼

咁同時其實個女仔都會搵個男仔吹下水o既 應該未到覺得對方煩膠掛...?

I know what you mean
咪答咗你囉 一係 copy 多次俾你睇

煩膠 狗公 死纏爛打 無撚用 阻住地球轉
不識自量 唔識同人相處 逼人畫公仔畫出腸
痢蝦蟆想食天鵝肉 自作多情 唔通人情世故

做咩話我

都好

屌你啦